是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌 坐你斜對面

走甜嗎

日日咁食，你真係得既

屌 同你坐同枱

又話今日開始減肥呃我嘅

有 減緊 食咗半碟only

沒有

乖

好貴 有錢羊

阿b，為左健康著想

好fatfat呀...............想食